有冇人覺得讀三大嘅人真係唔同啲

好似真係醒啲，一行出嚟就有道氣場
同埋好似靚仔靚女啲

係
好過d ive 仔

係 好後悔以前冇畀心機讀書

n展除外
利申n展

點解唔見poly

一定好過毅進仔

但聽講暴大人去港大會俾人認出，因為個樣太頹
利申暴大校友

咪提啦
人地學校紅底都仲有正氣學生會
我地連學生會都mk威威威不問世事
兩年黎消失左咁都唔理佢啦，呢兩個月影都無